求Z370 底板 牌子/ 型號

有冇RGB 都無所謂
起碼要有一條M.2 位
會用黎小超8700K 至4.7 Ghz
atx 板
i/o 果d 無乜所謂
筆直$ 1000~1300 左右
求推介

z370p

MSI 微星 Z370 TOMAHAWK

Msi mortar z370m gaming rgb底板 為 HK$800

快啲搵佢買啦